# Wunderkraut Front-End test #

1. Klona repot till en mapp.

2. Öppna mappen i konsolen och kör npm install.

3. Kör kommandot "gulp" för att köra igång watch-scriptet och browser-sync.

4. Fyll i din todo och tryck enter för att lägga till todos i listan.